[操控過關 射擊RPG?] 有無人有玩 Archero ??

岩岩開始玩
單手操控個人仔 閃避加射擊 去過關

愈過得後，就可以累積武器裝備，去挑戰較後關數

有無人有玩

有POST討論

岩岩玩 卡第一個島4x關